D人戴口罩又食煙係咩玩法

成日行行吓街都見到佢哋啲thomas一路行一路噴
平時就當我黑仔命賤啦

依家佢哋係攬住個口罩喺下把， 一路行一路噴
搞到我次次落街都好似玩俄羅斯輪盤咁
一唔好彩條友有事就仆街

係啊！話梗你啊死煙鏟
煙癮起就抦埋一二邊食啦屌

肺癌唔怕
肺炎好撚驚

宜家喱個時勢來講
一係你係狗汁邊做火車頭
一係就唔好做